新年快樂～恭喜發財！祝黑警..

黑警死全家！
死完阿爸死呀媽！
死完男家死女家！